唔好再睇警方記者會 唔好理佢地講乜 別被敵人牽著走

唔好再睇警方記者會
唔好理佢地講乜
別被敵人牽著走

警犬再垃圾 再低質 再做SHOW都好

諗下百幾個手足被捕
諗下我地五大訴求
諗下咁多既濫權不公義

唔好重複2014既失敗

光復香港 時代革命

當 警犬既記者會無人睇 無記者去就會自動收皮

推

對完空氣舉旗 再對空氣講稿

yes 冷處理 唔好幫佢地宣傳
宣傳自己個記者會好過

見到而家好多人睇完之後又諗點應對 然後又開PO恥笑
一句er推足十頁就覺得好心寒
希望手足推返自己果個 諗下自己果個有咩方向同改善仲好

完全同意呀，個垃圾記者會就係用作軟化黑警形象，搞散／濛糊／spin走場運動！
另一個巴打都有開post講
「共識」如果邊個連登仔/網媒再為垃圾警察記者會瘋狂洗版/宣傳就係鬼

冷處理啦
連登仔知係唔夠，好多香港人岩岩先開始睜開一隻眼咋

仲要去 fb 屌所有改圖，改歌！
我見到已經玩江 sir er er er 玩得好開心

知己知彼不失為一個壞處,
民間記者會應該反駁番政府記者會既論點,
如果唔係只係入左同溫層既陷阱.
所以一定要睇,
但最重要既係唔好share, 唔公開討論, 唔二次創作
記住佢地既對象係藍絲, 唔睇記者會又點反駁身邊既人

光復香港, 時代革命

重點其實係要識得點利用佢
而唔係唔睇就算
佢地自爆, 比彈藥你都唔用咩
知己知彼
唔好沉醉於笑9佢地乜野ERERER 笑完一次半次就算
對定要玩媒體戰, 14年冇民間記者會
今日有民間記者會+唔同界別出黎, 好似而家果個講TG
有能力對抗